{"Question":"ജിഞ്ചർ റോജേഴ്‌സിനെക്കുറിച്ചുള്ള സിനിമകൾ","Question Entity":"ജിഞ്ചർ റോജേഴ്സ്","Answer":["മുകളിലെ തൊപ്പി", "കിറ്റി ഫോയിൽ", "ബ്രോഡ്‌വേയിലെ പുറംതൊലി"]}
{"Question":"ഏതൊക്കെ സിനിമകളെയാണ് മൂറിന് വിവരിക്കാൻ കഴിയുക","Question Entity":"മൂർ","Answer":["ഫാരൻഹീറ്റ് 9/11", "സ്വർഗ്ഗത്തിൽ നിന്ന് അകലെ"]}
{"Question":"ഏതൊക്കെ സിനിമകളെ തൊഴിൽ കൊണ്ട് വിവരിക്കാം","Question Entity":"തൊഴിൽ","Answer":["ചുവന്ന പ്രഭാതം", "ആഗസ്റ്റ് ചന്ദ്രന്റെ ചായക്കട"]}
{"Question":"ഏത് സിനിമകളാണ് ജാക്വസ് ടാറ്റിയെക്കുറിച്ചുള്ളത്","Question Entity":"ജാക്വസ് ടാറ്റി","Answer":["കളി സമയം", "ട്രാഫിക്", "മോൻ ഓങ്കിൾ"]}
{"Question":"ഡോണി ഡാർക്കോയെക്കുറിച്ചുള്ള സിനിമകൾ എന്തൊക്കെയാണ്","Question Entity":"ഡോണി ഡാർക്കോ","Answer":["എസ്. ഇരുണ്ട"]}
{"Question":"ബെൻ സ്റ്റില്ലർ ഉപയോഗിച്ച് എന്ത് സിനിമകളെ വിവരിക്കാം","Question Entity":"ബെൻ സ്റ്റില്ലർ","Answer":["മൃഗശാല", "വിശ്വാസം കാത്തുസൂക്ഷിക്കുന്നു", "മഡഗാസ്കർ", "കേബിൾ പയ്യൻ", "പൂജ്യം പ്രഭാവം", "വാൾട്ടർ മിറ്റിയുടെ രഹസ്യ ജീവിതം", "രാത്രി മ്യൂസിയത്തിൽ", "ഹൃദയഭേദകമായ കുട്ടി", " രാജകീയ ടെനൻബോംസ്", "അസൂയ", "ഡ്യൂപ്ലക്സ്", "യാഥാർത്ഥ്യം കടിച്ചു", "ഉഷ്ണമേഖലാ ഇടിമിന്നൽ", "ടവർ കവർച്ച", "കൂടെ വന്നു പോളി", "ഗ്രീൻബെർഗ്", "മേരിയെക്കുറിച്ച് എന്തോ ഉണ്ട്" , "ചെറിയ ഫോക്കറുകൾ", "വിപത്തുമായി ഫ്ലർട്ടിംഗ്", "മാതാപിതാക്കളെ കണ്ടുമുട്ടുക"]}
{"Question":"ഡില്ലിംഗറിനെക്കുറിച്ചുള്ള സിനിമകൾ","Question Entity":"ഡില്ലിംഗർ","Answer":["പൊതു ശത്രുക്കൾ"]}
{"Question":"ക്രിസ് നൂനനൊപ്പം എന്ത് സിനിമകളെ വിവരിക്കാം","Question Entity":"ക്രിസ് നൂനൻ","Answer":["മിസ് പോട്ടർ", "കുഞ്ഞേ"]}
{"Question":"ജോർജ് പാലിനെക്കുറിച്ചുള്ള സിനിമകൾ ഏതൊക്കെയാണ്","Question Entity":"ജോർജ്ജ് സുഹൃത്ത്","Answer":["സമയ യന്ത്രം", "ഡോ.യുടെ 7 മുഖങ്ങൾ. ലാവോ"]}
{"Question":"റോഡ് ലൂറിയെ കുറിച്ചുള്ള സിനിമകൾ","Question Entity":"റോഡ് ലൂറി","Answer":["മത്സരാർത്ഥി", "ചാമ്പ്യനെ ഉയിർപ്പിക്കുന്നു", "അവസാന കോട്ട"]}
{"Question":"പ്രതിരോധത്തിന്റെ വിഷാദം കൊണ്ട് എന്ത് സിനിമകളെ വിശേഷിപ്പിക്കാം","Question Entity":"പ്രതിരോധത്തിന്റെ വിഷാദം","Answer":["വെർക്ക്മീസ്റ്റർ ഹാർമണി"]}
{"Question":"ക്യൂബെക്കിനെ കുറിച്ചുള്ള സിനിമകൾ","Question Entity":"ക്യൂബെക്ക്","Answer":["കറുത്ത വസ്ത്രം", "പോളിടെക്നിക്"]}
{"Question":"ഗ്രഹത്തെക്കുറിച്ചുള്ള സിനിമകൾ","Question Entity":"ഗ്രഹം","Answer":["അന്യഗ്രഹജീവികൾ", "കുരങ്ങൻ ഗ്രഹത്തിന്റെ ഉദയം"]}
{"Question":"ഏതൊക്കെ സിനിമകളാണ് എസ്.ഇ. ഹിന്റൺ","Question Entity":"s.e. ഹിന്റൺ","Answer":["പുറത്തുള്ളവർ", "അത് അന്നായിരുന്നു... ഇതാണ് ഇപ്പോൾ"]}
{"Question":"കേരി മുള്ളിഗന് എന്ത് സിനിമകളെ വിവരിക്കാം","Question Entity":"കാരി മുള്ളിഗൻ","Answer":["ഏറ്റവും വലിയ", "ഡ്രൈവ്", "ഒരിക്കലും എന്നെ പോകാൻ അനുവദിക്കില്ല", "ഗ്രേറ്റ് ഗാറ്റ്സ്ബൈ", "നാണക്കേട്", "ഒരു വിദ്യാഭ്യാസം"]}
{"Question":"ഏത് സിനിമകളാണ് സ്റ്റീവ് ഒഡെകെർക്കിനെക്കുറിച്ചുള്ളത്","Question Entity":"സ്റ്റീവ് ഒഡെകെർക്ക്","Answer":["നഷ്ടപ്പെടാനൊന്നുമില്ല"]}
{"Question":"കൗമാരക്കാർക്ക് വിവരിക്കാൻ കഴിയുന്ന സിനിമകൾ","Question Entity":"കൗമാരക്കാർ","Answer":["കുട്ടികൾ", "കുട്ടിക്കാലം", "കെൻ പാർക്ക്", "മയക്കത്തെ ഓർക്കുക"]}
{"Question":"80കളിലെ സിനിമകൾ ഏതൊക്കെയാണ്","Question Entity":"80കൾ","Answer":["ഫ്ലാഷ് ഡാൻസ്", "ബിഗ്", "ദി മോൺസ്റ്റർ സ്ക്വാഡ്", "ഏതോ അത്ഭുതം"]}
{"Question":"ജൂസോ ഇറ്റാമിക്ക് എന്ത് സിനിമകളെ വിവരിക്കാം","Question Entity":"ജുസോ ഇറ്റാമി","Answer":["ടാംപോപോ", "ശവസംസ്കാരം", "നികുതി ചുമത്തുന്ന ഒരു സ്ത്രീ"]}
{"Question":"ആർട്ടിസ്റ്റിന് വിശേഷിപ്പിക്കാവുന്ന സിനിമകൾ","Question Entity":"കലാകാരൻ","Answer":["വിക്കി ക്രിസ്റ്റീന ബാഴ്സലോണ", "ആൻഡ്രി റൂബ്ലെവ്", "കുതിരയുടെ വായ", "ബാസ്കിയറ്റ്"]}
{"Question":"ഏത് സിനിമകളാണ് വെയ്ൻ വാങ്ങിനെക്കുറിച്ചുള്ളത്","Question Entity":"വെയ്ൻ വാങ്","Answer":["പുക", "ചാനെ കാണാനില്ല", "സന്തോഷം ഭാഗ്യ ക്ലബ്ബ്"]}
{"Question":"വില്യം എസ്. ബറോസ്ക്ക് എന്ത് സിനിമകളെ വിവരിക്കാം","Question Entity":"വില്യം എസ്. ബറോസ്","Answer":["നഗ്ന ഉച്ചഭക്ഷണം"]}
{"Question":"കോമാളികളെ കുറിച്ചുള്ള സിനിമകൾ","Question Entity":"കോമാളികൾ","Answer":["ബഹിരാകാശത്ത് നിന്ന് കൊലയാളി ക്ലോൻസ്", "വിദൂഷകനെ കുലുക്കുന്നു"]}
{"Question":"കാരി എൽവെസിന് വിവരിക്കാൻ കഴിയുന്ന സിനിമകൾ","Question Entity":"കാരി എൽവെസ്","Answer":["ഹെൽഗേറ്റ്", "കണ്ടു", "ജോർജിയ ഭരണം", "ക്രഷ്"]}
{"Question":"ഏതൊക്കെ സിനിമകളെ സമൂഹത്തിന് വിശേഷിപ്പിക്കാം","Question Entity":"സമൂഹം","Answer":["ബീജിംഗിൽ നഷ്ടപ്പെട്ടു"]}
{"Question":"സിഡ്‌നി ഫ്രാങ്ക്‌ളിൻ ഉപയോഗിച്ച് എന്ത് സിനിമകളെ വിവരിക്കാം","Question Entity":"സിഡ്നി ഫ്രാങ്ക്ലിൻ","Answer":["വിംപോൾ തെരുവിലെ ബാരറ്റുകൾ", "ഇരുണ്ട മാലാഖ", "നല്ല ഭൂമി", "പുഞ്ചിരിയോടെ", "സ്വകാര്യ ജീവിതം"]}
{"Question":"തോമസ് ഹാഡൻ ചർച്ചിന് എന്ത് സിനിമകളെ വിവരിക്കാം","Question Entity":"തോമസ് ഹാഡൻ ചർച്ച്","Answer":["മിടുക്കരായ ആളുകൾ", "സ്പൈഡർ മാൻ 3", "വശത്തേക്ക്"]}
{"Question":"ഗില്ലെർമോ ഡെൽ ടോറോയെക്കുറിച്ചുള്ള സിനിമകൾ എന്തൊക്കെയാണ്","Question Entity":"ഗില്ലെർമോ ഡെൽ ടോറോ","Answer":["ബ്ലേഡ് ii", "പിശാചിന്റെ നട്ടെല്ല്", "ഹെൽബോയ്", "ചട്ടിയുടെ ലാബിരിംത്", "അനുകരിക്കുക", "ക്രോണോസ്", "ഇരുട്ടിനെ പേടിക്കേണ്ട", "പസഫിക് റിം", "അനാഥാലയം"]}
{"Question":"ജിം മോറിസണെ കുറിച്ചുള്ള സിനിമകൾ","Question Entity":"ജിം മോറിസൺ","Answer":["വാതിലുകൾ"]}
{"Question":"ജിമ്മി സ്മിറ്റ്സിന് എന്ത് സിനിമകളെ വിവരിക്കാം","Question Entity":"ജിമ്മി സ്മിറ്റ്സ്","Answer":["കുട്ടിയെ അനുഗ്രഹിക്കട്ടെ"]}
{"Question":"ന്യൂസിലാൻഡിന് എന്ത് സിനിമകളെ വിവരിക്കാം","Question Entity":"ന്യൂസിലാന്റ്","Answer":["ആൺകുട്ടി", "കറുത്ത ആടുകൾ", "ശാന്തമായ ഭൂമി", "ലോകത്തിലെ ഏറ്റവും വേഗതയേറിയ ഇന്ത്യക്കാരൻ", "ഫ്ലൈ എവേ ഹോം", "സ്വർഗ്ഗീയ ജീവികൾ", "പിയാനോ", "എന്റെ അച്ഛന്റെ മാളത്തിൽ", "മോശം രുചി", "അവസാന സമുറായി", "അനന്തമായ വേനൽ", "പിശാച് എന്നെ ധൈര്യപ്പെടുത്തി", "വീട്ടിലേക്ക്", "ദുർബലരെ കണ്ടുമുട്ടുക", "ഒരിക്കൽ യോദ്ധാക്കൾ", "മറന്നുപോയ വെള്ളി", "നിഴലിൽ നമ്മൾ എന്താണ് ചെയ്യുന്നത്", "തിമിംഗല സവാരി", "എന്റെ മേശയിൽ ഒരു മാലാഖ", "നദി രാജ്ഞി"]}
{"Question":"ഏത് സിനിമകളെ ബിൽ നൈജി കൊണ്ട് വിവരിക്കാം","Question Entity":"ബിൽ അടുത്ത്","Answer":["ഒഴുകിപ്പോയി", "മികച്ച എക്സോട്ടിക് ജമന്തി ഹോട്ടൽ", "ഞാൻ കോട്ട പിടിച്ചടക്കുന്നു", "വാൽക്കറി", "കഫേയിലെ പെൺകുട്ടി", "വന്യമായ ലക്ഷ്യം", "സമയത്തെക്കുറിച്ച്"]}
{"Question":"രാമിൻ ബഹ്‌റാനിയെ കുറിച്ചുള്ള സിനിമകൾ","Question Entity":"രാമിൻ ബഹ്‌റാനി","Answer":["ചോപ്പ് ഷോപ്പ്", "99 വീടുകൾ", "മനുഷ്യൻ പുഷ് വണ്ടി", "പ്ലാസ്റ്റിക് ബാഗ്", "വിട സോളോ"]}
{"Question":"ബാർബ്ര സ്ട്രീസാൻഡിനെക്കുറിച്ചുള്ള സിനിമകൾ ഏതൊക്കെയാണ്","Question Entity":"ബാർബ്ര സ്ട്രീസാൻഡ്","Answer":["തമാശയുള്ള പെൺകുട്ടി", "കണ്ണാടിക്ക് രണ്ട് മുഖങ്ങളുണ്ട്", "കുറ്റബോധ യാത്ര"]}
{"Question":"ഡേവ് ബൗട്ടിസ്റ്റയ്ക്ക് എന്ത് സിനിമകളെ വിവരിക്കാം","Question Entity":"ഡേവ് ബൗട്ടിസ്റ്റ","Answer":["ഗാലക്സിയുടെ കാവൽക്കാർ"]}
{"Question":"ഏതൊക്കെ സിനിമകളെ ജാക്ക് റയാൻ വിവരിക്കാം","Question Entity":"ജാക്ക് റയാൻ","Answer":["ചുവന്ന ഒക്ടോബറിനായുള്ള വേട്ട", "എല്ലാ ഭയങ്ങളുടെയും ആകെത്തുക", "ദേശസ്നേഹ ഗെയിമുകൾ", "വ്യക്തമായതും നിലവിലുള്ളതുമായ അപകടം"]}
{"Question":"ഡെറെക് സിയാൻഫ്രാൻസിനൊപ്പം എന്ത് സിനിമകളെ വിവരിക്കാം","Question Entity":"ഡെറെക് സിയാൻഫ്രാൻസ്","Answer":["നീല വാലന്റൈൻ", "പൈൻമരങ്ങൾക്കപ്പുറമുള്ള സ്ഥലം"]}
{"Question":"സോഷ്യൽ നെറ്റ്‌വർക്കിന് എന്ത് സിനിമകളെ വിവരിക്കാം","Question Entity":"ദി സോഷ്യൽ നെറ്റ്‌വർക്ക്","Answer":["സോഷ്യൽ നെറ്റ്‌വർക്ക്"]}
{"Question":"എമ്മ തോംസണിന് വിവരിക്കാൻ കഴിയുന്ന സിനിമകൾ","Question Entity":"എമ്മ തോംസൺ","Answer":["ധീരൻ", "ദിവസത്തിന്റെ അവശിഷ്ടങ്ങൾ", "നാനി mcphee", "പ്രാഥമിക നിറങ്ങൾ", "ബുദ്ധി", "ഹെൻറി വി", "ഇന്ദ്രിയവും സംവേദനക്ഷമതയും", "പിതാവിന്റെ പേരിൽ", "ഹോവാർഡ്സ് അവസാനം", "അവസാന അവസരം ഹാർവി", "മിസ്റ്റർ രക്ഷിക്കുന്നു. ബാങ്കുകൾ", "വീണ്ടും മരിച്ചു", "ഒന്നിനെയും കുറിച്ച് വളരെയേറെ വിഷമം"]}
{"Question":"ഇഗ്ഗി പോപ്പിനെ കുറിച്ചുള്ള സിനിമകൾ","Question Entity":"ഇഗ്ഗി പോപ്പ്","Answer":["മരിച്ച മനുഷ്യൻ"]}
{"Question":"ബ്രിട്ടീഷ് ന്യൂ വേവ് വിശേഷിപ്പിക്കുന്ന സിനിമകൾ","Question Entity":"ബ്രിട്ടീഷ് ന്യൂ വേവ്","Answer":["ബില്ലി നുണയൻ", "ഒരു തരം സ്നേഹമുള്ള"]}
{"Question":"വാൾ സ്ട്രീറ്റിൽ വിവരിക്കാൻ കഴിയുന്ന സിനിമകൾ","Question Entity":"വാൾ സ്ട്രീറ്റ്","Answer":["മതിൽ തെരുവിലെ ചെന്നായ", "മാർജിൻ കോൾ"]}
{"Question":"ജെയ്ൻ ഫോണ്ടയ്ക്ക് എന്ത് സിനിമകളെ വിവരിക്കാം","Question Entity":"ജെയ്ൻ ഫോണ്ട","Answer":["അവർ കുതിരകളെ വെടിവയ്ക്കുന്നു, അല്ലേ?", "വീട്ടിൽ വരുന്നു", "മരിച്ചവരുടെ ആത്മാക്കൾ", "പൂച്ച ബലൂ", "ജോർജിയ ഭരണം", "ചൈന സിൻഡ്രോം", "ബാർബറല്ല", "ക്ലൂട്ട്", "ആഗ്നസ് ഓഫ് ഗോഡ്", "ജൂലിയ", "രാക്ഷസൻ", "സ്വർണ്ണ കുളത്തിൽ"]}
{"Question":"ഏതൊക്കെ സിനിമകളെ യാത്രയിലൂടെ വിവരിക്കാം","Question Entity":"യാത്ര","Answer":["വായുവിൽ", "കാട്ടിലേക്ക്"]}
{"Question":"ഷെഫുകൾക്ക് ഏതൊക്കെ സിനിമകളെ വിവരിക്കാം","Question Entity":"ഷെഫുകൾ","Answer":["ratatouille"]}
{"Question":"ഡഡ്‌ലി മൂറിനെ കുറിച്ചുള്ള സിനിമകൾ","Question Entity":"ഡഡ്‌ലി മൂർ","Answer":["ഭ്രാന്തന്മാർ", "അവിശ്വസ്തമായി നിങ്ങളുടേത്", "10", "ആർതർ"]}
{"Question":"ഏതൊക്കെ സിനിമകളെ 1.5 കൊണ്ട് വിവരിക്കാം","Question Entity":"1.5","Answer":["ഏറ്റുപറച്ചിൽ"]}
{"Question":"ഏത് സിനിമകളാണ് സെയ്‌ജുൻ സുസുക്കിയെക്കുറിച്ചുള്ളത്","Question Entity":"സെയ്‌ജുൻ സുസുക്കി","Answer":["കൊല്ലാൻ മുദ്രകുത്തി", "ഒരു വേശ്യയുടെ കഥ", "ടോക്കിയോ ഡ്രിഫ്റ്റർ", "മൃഗത്തിന്റെ യുവത്വം", "മാംസ കവാടം"]}
{"Question":"മാർക്ക് ഹെർമാൻ ഏതൊക്കെ സിനിമകളെ വിവരിക്കാം","Question Entity":"മാർക്ക് ഹെർമൻ","Answer":["താമ്രംകൊണ്ടു", "ചെറിയ ശബ്ദം"]}
{"Question":"ഫ്രാങ്ക്ലിൻ ജെയെക്കുറിച്ചുള്ള സിനിമകൾ എന്തൊക്കെയാണ്. ഷാഫ്നർ","Question Entity":"ഫ്രാങ്ക്ലിൻ ജെ. ഷാഫ്നർ","Answer":["പാപ്പില്ലൺ", "കുരങ്ങുകളുടെ ഗ്രഹം", "ഏറ്റവും നല്ല മനുഷ്യൻ", "യുദ്ധ പ്രഭു", "പാറ്റൺ", "ബ്രസീലിൽ നിന്നുള്ള ആൺകുട്ടികൾ", "നിക്കോളാസും അലക്സാണ്ട്രയും"]}
{"Question":"ജെയിംസ് പോൺസോൾട്ടിനെക്കുറിച്ചുള്ള സിനിമകൾ എന്തൊക്കെയാണ്","Question Entity":"ജെയിംസ് പോൺസോൾട്ട്","Answer":["ടൂറിന്റെ അവസാനം", "തകർത്തു", "ഇപ്പോൾ അതിമനോഹരം"]}
{"Question":"ഏതൊക്കെ സിനിമകളാണ് മനോരോഗത്തെക്കുറിച്ചുള്ളത്","Question Entity":"മനഃശാസ്ത്രം","Answer":["ഒരു ക്ലോക്ക് വർക്ക് ഓറഞ്ച്"]}
{"Question":"ഏത് സിനിമകളാണ് ഹെയ്തിയെക്കുറിച്ചുള്ളത്","Question Entity":"ഹെയ്തി","Answer":["തെക്കോട്", "സർപ്പവും മഴവില്ലും"]}
{"Question":"ഷെൽഡൺ ലെറ്റിച്ച് ഉപയോഗിച്ച് എന്ത് സിനിമകളെ വിവരിക്കാം","Question Entity":"ഷെൽഡൻ ലെറ്റിച്ച്","Answer":["സിംഹഹൃദയം", "ശക്തൻ മാത്രം", "ഇരട്ട ആഘാതം"]}
{"Question":"ഗ്രാമത്തെ കുറിച്ചുള്ള സിനിമകൾ","Question Entity":"ഗ്രാമം","Answer":["നോയി ദി ആൽബിനോ", "ആ ഗ്രാമം"]}
{"Question":"ഏത് സിനിമകളാണ് അസ്ഥികൂടത്തെക്കുറിച്ചുള്ളത്","Question Entity":"അസ്ഥികൂടം","Answer":["പ്രപഞ്ചത്തിന്റെ യജമാനന്മാർ"]}
{"Question":"നതാലി വുഡ് ഉപയോഗിച്ച് എന്ത് സിനിമകളെ വിവരിക്കാം","Question Entity":"നതാലി വുഡ്","Answer":["പടിഞ്ഞാറ് ഭാഗത്തെ കഥ", "പുല്ലിലെ തേജസ്സ്", "34-ആം തെരുവിലെ അത്ഭുതം"]}
{"Question":"ഏത് സിനിമകളെ മരണശിക്ഷ കൊണ്ട് വിശേഷിപ്പിക്കാം","Question Entity":"മരണനിര","Answer":["മരിച്ച മനുഷ്യൻ നടക്കുന്നു", "പച്ച മൈൽ"]}
{"Question":"മേസൺമാർക്ക് എന്ത് സിനിമകളെ വിവരിക്കാം","Question Entity":"മേസൺസ്","Answer":["ദേശീയ നിധി"]}
{"Question":"മാർട്ടിൻ ഷീനിനൊപ്പം എന്ത് സിനിമകളെ വിവരിക്കാം","Question Entity":"മാർട്ടിൻ ഷീൻ","Answer":["അവസാന കൗണ്ട്ഡൗൺ", "അത്ഭുതകരമായ ചിലന്തി മനുഷ്യൻ", "വാൾ സ്ട്രീറ്റ്", "അപ്പോക്കലിപ്സ് ഇപ്പോൾ", "അമേരിക്കൻ പ്രസിഡന്റ്", "ഗെറ്റിസ്ബർഗ്", "വഴി", "വിശ്വാസികൾ", "ബാഡ്ലാൻഡ്സ്", "കഴിയുമെങ്കിൽ എന്നെ പിടിക്കൂ"]}
{"Question":"ജൂതകുടുംബത്തെക്കുറിച്ചുള്ള സിനിമകൾ","Question Entity":"ജൂത കുടുംബം","Answer":["ബെവർലി കുന്നുകളിലെ ചേരികൾ"]}
{"Question":"ഏതൊക്കെ സിനിമകളെ പരിസ്ഥിതി കൊണ്ട് വിവരിക്കാം","Question Entity":"പരിസ്ഥിതി","Answer":["ഭൂമി നിശ്ചലമായ ദിവസം", "ഒരു സിവിൽ നടപടി", "നിശബ്ദ ഓട്ടം"]}
{"Question":"ഏതൊക്കെ സിനിമകളാണ് ജയ് റോച്ചിനെക്കുറിച്ചുള്ളത്","Question Entity":"ജയ് റോച്ച്","Answer":["പ്രചാരണം", "വീണ്ടും എണ്ണുക", "ഷ്മക്കുകൾക്കുള്ള അത്താഴം", "ഗോൾഡ്‌മെമ്പറിലെ ഓസ്റ്റിൻ ശക്തികൾ", "ഫോക്കർമാരെ കണ്ടുമുട്ടുക", "മാതാപിതാക്കളെ കണ്ടുമുട്ടുക", "ഗെയിം മാറ്റം"]}
{"Question":"തകാഷി മൈക്കെക്ക് എന്ത് സിനിമകളെ വിവരിക്കാം","Question Entity":"തകാഷി മൈക്ക്","Answer":["ഓഡിഷൻ", "ഗോസു", "സന്ദർശകൻ q", "ഇസോ", "മരിച്ചതോ ജീവിച്ചിരിക്കുന്നതോ", "സുകിയാക്കി വെസ്റ്റേൺ ജാംഗോ", "ബ്ലൂസ് കിന്നരം", "ബഹുമാനത്തിന്റെ ശ്മശാനം", "നഷ്ടപ്പെട്ട ആത്മാക്കളുടെ നഗരം", "സീബ്രാമാൻ", "മഴയുള്ള നായ", "ഇച്ചി കൊലയാളി", "13 കൊലയാളികൾ", "ഏസ് അറ്റോർണി", "കാക്കകൾ പൂജ്യം", "കടക്കൂരികളുടെ സന്തോഷം", "ചൈനയിലെ പക്ഷി ജനം", "മഹാവിസ്ഫോടന പ്രണയം, ജുവനൈൽ എ", "മഹത്തായ യോകൈ യുദ്ധം"]}
{"Question":"ഏത് സിനിമകളാണ് മിക്കിയോ നരുസിനെക്കുറിച്ചുള്ളത്","Question Entity":"മികിയോ നരുസ്","Answer":["പൊങ്ങിക്കിടക്കുന്ന മേഘങ്ങൾ", "റീപാസ്റ്റ്", "ഒരു സ്ത്രീ പടികൾ കയറുമ്പോൾ", "മലയുടെ ശബ്ദം", "വൈകിയുള്ള പൂച്ചെടികൾ", "നിങ്ങളെ കൂടാതെ"]}
{"Question":"ഒലിവിയ തിർൽബിയെ കുറിച്ചുള്ള സിനിമകൾ","Question Entity":"ഒലിവിയ തിർൽബി","Answer":["എന്താണ് ഉയരുന്നത്", "വക്രത", "ഡ്രെഡ്"]}
{"Question":"മൈക്കൽ റാപ്പപോർട്ടിനൊപ്പം എന്ത് സിനിമകളെ വിവരിക്കാം","Question Entity":"മൈക്കൽ റാപ്പപോർട്ട്","Answer":["വെറുതെ പണം"]}
{"Question":"മോട്ടലിന് എന്ത് സിനിമകളെ വിവരിക്കാം","Question Entity":"മോട്ടൽ","Answer":["സൈക്കോ"]}
{"Question":"ഷാവോലിൻ കൊണ്ട് വിവരിക്കാൻ കഴിയുന്ന സിനിമകൾ","Question Entity":"ഷാവോലിൻ","Answer":["ഷാവോലിൻ ആയോധന കല", "ഷാവോലിൻ ക്ഷേത്രം"]}
{"Question":"ഏതൊക്കെ സിനിമകളെ ആക്ഷേപഹാസ്യം കൊണ്ട് വിവരിക്കാം?","Question Entity":"ആക്ഷേപഹാസ്യം?","Answer":["ജ്വലിക്കുന്ന സഡിലുകൾ", "ശൃംഖല"]}
{"Question":"ക്രിസ് മോറിസിന് എന്ത് സിനിമകളെ വിവരിക്കാം","Question Entity":"ക്രിസ് മോറിസ്","Answer":["നാല് സിംഹങ്ങൾ"]}
{"Question":"എഡ് ഹെൽമുകളെ കുറിച്ചുള്ള സിനിമകൾ","Question Entity":"ed helms","Answer":["ഹാംഗ് ഓവർ", "ഞങ്ങൾ മില്ലുകാർ", "ഹാംഗ് ഓവർ ഭാഗം ii"]}
{"Question":"ദീപ മേത്തയെ കുറിച്ചുള്ള സിനിമകൾ","Question Entity":"ദീപ മേത്ത","Answer":["വെള്ളം", "ഭൂമി", "തീ"]}
{"Question":"ഏതൊക്കെ സിനിമകളാണ് ആകർഷകമായത്","Question Entity":"മനോഹരമായ","Answer":["ഒരു വിദ്യാഭ്യാസം"]}
{"Question":"ഏത് സിനിമകളാണ് മൈക്ക് ബൈൻഡറിനെക്കുറിച്ചുള്ളത്","Question Entity":"മൈക്ക് ബൈൻഡർ","Answer":["എന്നെ വാഴുക", "കോപത്തിന്റെ തലതിരിഞ്ഞ വശം", "ബ്ലാങ്ക്മാൻ"]}
{"Question":"ഏതൊക്കെ സിനിമകളാണ് നായികയെക്കുറിച്ചുള്ളത്","Question Entity":"ഹെറോയിൻ","Answer":["യേശുവിന്റെ മകൻ", "ബാസ്കറ്റ്ബോൾ ഡയറികൾ", "ട്രെയിൻ സ്പോട്ടിംഗ്"]}
{"Question":"റീസ് വിതർസ്പൂൺ ഉപയോഗിച്ച് എന്ത് സിനിമകളെ വിവരിക്കാം","Question Entity":"റീസ് വിതർസ്പൂൺ","Answer":["തിരഞ്ഞെടുപ്പ്", "ഇതിനർത്ഥം യുദ്ധം", "പ്ലസന്റ്‌വിൽ", "സ്വീറ്റ് ഹോം അലബാമ", "രാക്ഷസന്മാർ vs. അന്യഗ്രഹജീവികൾ", "വരി നടക്കുക", "സന്ധ്യ", "നിനക്ക് എങ്ങനെ അറിയാം", "അവതരണം", "നാല് ക്രിസ്മസ്", "ഫ്രീവേ", "അമേരിക്കൻ സൈക്കോ", "ആനകൾക്ക് വെള്ളം", "ഭയം", "ക്രൂരമായ ഉദ്ദേശ്യങ്ങൾ", "ചന്ദ്രനിലെ മനുഷ്യൻ", "നിയമപരമായി സുന്ദരി"]}
{"Question":"ചാർളി ചാപ്ലിനെ കുറിച്ചുള്ള സിനിമകൾ","Question Entity":"ചാർളി ചാപ്ലിൻ","Answer":["ലൈംലൈറ്റ്", "ചാപ്ലിൻ", "നഗര വിളക്കുകൾ", "സ്വർണ്ണ തിരക്ക്", "കുട്ടി", "ആധുനിക കാലം"]}
{"Question":"ഏതൊക്കെ സിനിമകളാണ് റഷ്യൻ ഭാഷയെക്കുറിച്ചുള്ളത്","Question Entity":"റഷ്യൻ","Answer":["കള്ളൻ", "ഡേ വാച്ച്", "സൈബീരിയയിലെ ക്ഷുരകൻ", "മലകളുടെ തടവുകാരൻ", "ഒരു ക്രൂരമായ പ്രണയം", "ആൻഡ്രി റൂബ്ലെവ്", "സൂര്യൻ കത്തിച്ചു", "കാക്ക", "രാത്രി കാവൽ", "വന്നു കാണൂ", "പാരീസിലേക്കുള്ള ജാലകം", "സദ്കോ", "യുദ്ധമില്ലാതെ ഇരുപത് ദിവസം", "ഡോക്ടർ ഷിവാഗോ", "സോളാരിസ്", "വേട്ടക്കാരൻ", "ലെവിയതൻ", "കിഴക്കൻ വാഗ്ദാനങ്ങൾ", "കണ്ണാടി"]}
{"Question":"സ്‌റ്റീവ് കെയറിനെ കുറിച്ചുള്ള സിനിമകൾ","Question Entity":"സ്റ്റീവ് കെയർ","Answer":["കുറുക്കൻപിടുത്തക്കാരൻ", "ഇവാൻ സർവശക്തൻ", "മിടുക്കനാകൂ", "ഡേറ്റ് നൈറ്റ്", "ചെറിയ മിസ് സൺഷൈൻ", "ഷ്മക്കുകൾക്കുള്ള അത്താഴം", "ഡെസ്പിക്കബിൾ മി 2", "വേലിക്ക് മുകളിൽ", "യഥാർത്ഥ ജീവിതത്തിൽ ഡാൻ ", "പ്രതീക്ഷയുടെ ഉറവകൾ", "അവിശ്വസനീയമായ ബർട്ട് അത്ഭുതക്കല്ല്", "തിരിച്ചുള്ള വഴി", "ഹോർട്ടൺ ആരാണെന്ന് കേൾക്കുന്നു!", "നിന്ദ്യനായ എന്നെ 2", "40 വയസ്സുള്ള കന്യക", "ചുരുണ്ട കേസ്", " ലോകാവസാനത്തിനായി ഒരു സുഹൃത്തിനെ തേടുന്നു"]}
{"Question":"ഏതൊക്കെ സിനിമകളെ കെർമിറ്റ് കൊണ്ട് വിവരിക്കാം","Question Entity":"കെർമിറ്റ്","Answer":["മപ്പറ്റ് സിനിമ"]}
{"Question":"ഏതൊക്കെ സിനിമകളെ ഹിച്ച്‌ഹൈക്കറിന് വിവരിക്കാം","Question Entity":"ഹിച്ച്ഹൈക്കർ","Answer":["ഗാലക്സിയിലേക്കുള്ള ഹിച്ച്‌ഹൈക്കറിന്റെ വഴികാട്ടി"]}
{"Question":"ഏതൊക്കെ സിനിമകളാണ് മാധ്യമങ്ങളെക്കുറിച്ചുള്ളത്","Question Entity":"മാധ്യമം","Answer":["മിസ് പ്രാതിനിധ്യം", "സ്വാഭാവികമായി ജനിച്ച കൊലയാളികൾ", "ട്രൂമാൻ ഷോ"]}
{"Question":"പുരുഷ വേശ്യയെക്കുറിച്ചുള്ള സിനിമകൾ","Question Entity":"പുരുഷ വേശ്യ","Answer":["നിഗൂഢമായ ചർമ്മം"]}
{"Question":"സ്‌പഷ്‌ടമായ ലൈംഗികത കൊണ്ട് എന്ത് സിനിമകളെ വിവരിക്കാം","Question Entity":"വ്യക്തമായ ലൈംഗികത","Answer":["കാമം, ജാഗ്രത"]}
{"Question":"സാറ പോളിയെ ഉപയോഗിച്ച് എന്ത് സിനിമകളെ വിവരിക്കാം","Question Entity":"സാറാ പോളി","Answer":["വാക്കുകളുടെ രഹസ്യ ജീവിതം", "സ്പ്ലൈസ്", "മിസ്റ്റർ. ആരും", "പോകൂ", "അവളിൽ നിന്ന് അകലെ", "ഈ വാൾട്ട്സ് എടുക്കുക", "നമ്മൾ പറയുന്ന കഥകൾ", "മരിച്ചവരുടെ പ്രഭാതം", "അങ്ങനെ ഒന്നുമില്ല"]}
{"Question":"ആൻഡി ലോയെ കുറിച്ചുള്ള സിനിമകൾ","Question Entity":"ആൻഡി ലോ","Answer":["വന്യമായ ദിവസങ്ങൾ", "ഷാവോലിൻ", "സമയമില്ലാതെ", "നരകകാര്യങ്ങൾ", "സമ്പന്നനും പ്രശസ്തനും", "പറക്കുന്ന കഠാരകളുടെ വീട്"]}
{"Question":"പീറ്റ് പോസ്‌റ്റ്‌ലെത്ത്‌വെയ്‌റ്റിനൊപ്പം ഏതൊക്കെ സിനിമകളെ വിവരിക്കാം","Question Entity":"പീറ്റ് പോസ്റ്റ്ലെത്ത്വൈറ്റ്","Answer":["പിതാവിന്റെ പേരിൽ", "ഇരുണ്ട വെള്ളം", "സാധാരണ സംശയിക്കുന്നവർ"]}
{"Question":"അലസ്റ്റർ സിമ്മിനെ കുറിച്ചുള്ള സിനിമകൾ","Question Entity":"അലിസ്റ്റർ സിം","Answer":["സഭാകമ്പം"]}
{"Question":"ഏത് സിനിമകളാണ് മൈക്ക് ഹാമറിനെക്കുറിച്ചുള്ളത്","Question Entity":"മൈക്ക് ഹാമർ","Answer":["ഞാൻ, ജൂറി", "എന്നെ മാരകമായി ചുംബിക്കുക", "എന്റെ തോക്ക് വേഗം"]}
{"Question":"ഏതൊക്കെ സിനിമകളാണ് നിരീക്ഷണത്തെക്കുറിച്ചുള്ളത്","Question Entity":"നിരീക്ഷണം","Answer":["പരിഭ്രാന്തി മുറി", "ഇരുണ്ട ഒരു സ്കാനർ", "നുണകളുടെ ശരീരം", "തൊള്ളായിരത്തി എൺപത്തിനാല്"]}
{"Question":"ചാരവൃത്തിയെക്കുറിച്ചുള്ള സിനിമകൾ ഏതാണ്?","Question Entity":"ചാരവൃത്തി","Answer":["ipcress ഫയൽ"]}
{"Question":"ക്വെന്റിൻ ടരാന്റിനോയെക്കുറിച്ചുള്ള സിനിമകൾ എന്തൊക്കെയാണ്","Question Entity":"ക്വെന്റിൻ ടരാന്റിനോ","Answer":["നരകയാത്ര", "ഗ്രൈൻഡ്‌ഹൗസ്", "ഇംഗ്ലോറിയസ് ബാസ്റ്റർഡ്‌സ്", "ജാക്കി ബ്രൗൺ", "പൾപ്പ് ഫിക്ഷൻ", "ജാങ്കോ അൺചെയിൻഡ്", "നാല് മുറികൾ", "റിസർവോയർ നായ്ക്കൾ", "യഥാർത്ഥ പ്രണയം", "മരണ തെളിവ്"]}
{"Question":"ബട്ട്‌ലറിന് എന്ത് സിനിമകളെ വിവരിക്കാം","Question Entity":"ബട്ട്ലർ","Answer":["ദിവസത്തിന്റെ അവശിഷ്ടങ്ങൾ", "എന്റെ മനുഷ്യൻ ഗോഡ്ഫ്രെ"]}
{"Question":"കാർ ഉപയോഗിച്ച് എന്ത് സിനിമകളെ വിവരിക്കാം","Question Entity":"കാർ","Answer":["കറുത്ത ചന്ദ്രൻ ഉദിക്കുന്നു"]}
{"Question":"മാത്യൂ ലില്ലാർഡിനെക്കുറിച്ചുള്ള സിനിമകൾ ഏതൊക്കെയാണ്","Question Entity":"മാത്യു ലില്ലാർഡ്","Answer":["വിക്കർ പാർക്ക്", "സ്കൂബി-ഡൂ"]}
{"Question":"റോബർട്ട് വോണിന് എന്ത് സിനിമകളെ വിവരിക്കാം","Question Entity":"റോബർട്ട് വോൺ","Answer":["ഗംഭീരമായ ഏഴ്", "ബുള്ളിറ്റ്"]}
{"Question":"ഏതൊക്കെ സിനിമകൾ പുരോഹിതനെക്കുറിച്ചാണ്","Question Entity":"പുരോഹിതൻ","Answer":["മോശം വിദ്യാഭ്യാസം", "ഒരു നാടൻ പുരോഹിതന്റെ ഡയറി", "പിതാവ് ജേക്കബിന് കത്തുകൾ", "പുരോഹിതൻ", "എമിലി റോസിന്റെ ഭൂതോച്ചാടനം", "ഭൂതോച്ചാടകൻ"]}
{"Question":"ചീച്ച് മരിന് ഏതൊക്കെ സിനിമകളെ വിവരിക്കാം","Question Entity":"ചീച്ച് മരിൻ","Answer":["പുക ഉയരുന്നു", "വെട്ടുകത്തി", "കിഴക്ക് എൽ.എ.യിൽ ജനിച്ചു", "ബാർബിയിലെ ചെമ്മീൻ"]}
{"Question":"സെലിൻ സിയമ്മയെ കൊണ്ട് എന്ത് സിനിമകളെ വിവരിക്കാം","Question Entity":"സെലിൻ സിയമ്മ","Answer":["താമരപ്പൂവ്", "ടോംബോയ്", "ഗേൾഹുഡ്"]}
